有冇電動車主成功係屋企裝到充電?

屋苑肯批安裝的話，工程費要幾錢?
如果用32A充電機又大概幾錢?

想知

祝你好運

唔洗諗, 除非個車位係你買咗、你自己做到法團主席、加上有幾十個業主有同樣要求

因為你裝左會計全部人既電費開支
你都唔洗諗了，除非個充電機可以收返錢

唔係可以獨立電錶計落自己度?

自己肯比哂拉線錢都唔得?

睇你有幾錢囉,
一拉就成個停車場

自己買1樓單位 拉條電線落去叉 有朋友咁做

近幾年新樓就正常每個位都預左可以獨立錶
易申請好多
舊d嘅就真係唔知喇

3-3.5萬 連中電按金
我住嗰度 要整天花吊橋裝住條電線所以工程費用會貴d

自己叉預$0.17 /km
哩個月有補貼 變左 接近$0.04/km

法團會話你拉線涉及公用地方唔俾你整

要知幾錢，你搵電工報個價
首先要知道你個車位可以係邊到攞電，距離幾遠，點拉電去到你個位（走牆身/走天花/走地下），普通中速充電器好平，係拉電可以好貴

前提係你屋苑佢比你係佢個電箱到攞電，其實淨係呢點已經好難，就算佢有spare電點解要比你，比左一個又有第二個，個個都要佢邊有咁多電比

係未我黎
我村屋三樓都係咁係露台掉條慢差出去

再唔係會話你佔用左大廈備用電源，用咗公眾資源